點解d人咁鍾意約埋一齊去放狗?

我本身自己都有養狗
之前成日都同一個狗主好好緣份
我地差唔多日日放狗都見到面
之後佢就成日都好似想同我一齊放狗咁
又傾下自己隻狗放完又會一齊走
其實我都唔係好想佢跟埋黎一齊放
因為原本想靜靜地自己放狗
同享受下同狗狗慢慢咁散步既樂趣
之後放完就返屋企
如果佢係到既話又要同佢講野
之後結果係企係到傾計仲多過散步
後來我怕左佢
我決定避開佢放狗既時間同地點
有一日好耐冇見又見返佢
之後見到佢身邊有3、4個狗友一齊行
個時心諗點解要一齊行姐
放完狗就好返屋企啦

狗有狗扑
人有人扑

我同佢同兩隻狗全部都係女

我發現都幾多養狗既人係咁
特別係如果你地養同一品種既狗
會好熱情好多野講
我呢啲毒撚好多時都只係想佢快啲收聲

有幾咁奇
我都會約埋一齊去金魚街啦

想一齊整豆漿

個d通常都係約埋出去行山丶狗公園多
個d我又覺得冇咩所謂
如果係落樓下都要一齊放就真係

+1 我都係毒撚